（集氣）聽日出去嘅入一入嚟

諗下呢百幾日流過幾多血幾多汗，聽日有份付出嘅歷史唔會忘記，總之出到嚟你就唔係自己一個，唔需要怯，保持頭腦清晰互相照應。

夜啦，大家早啲休息，晚安。同路人加油！

光復香港 時代革命

推比訓唔着嘅手足睇

Tmr see u. Everyone stay safe

聽日見

推

早啲訓啦

仲早瞓過要返工嗰陣

兄弟姊妹 一起努力💪

正確態度

各位真係早啲休息啦